#hehe 始終都係直男吸引

無左妖味或者無咁攻心計？

唉。。唔好講了

灰哂機

唯一安慰只係如果佢係gay都唔會揀我

我好耐以前同一班同事宿營玩一晚，有個曖昧左好耐既同事，佢飲完酒對住我扯左……隔住褲望好似好粗咁:shy

但係臨訓個陣佢女朋友打比佢問訓未.....down哂機

到我離職個陣都無同佢再有d咩接觸

屌！！！！女人

你一定好失望。。仲有無諗起佢

原本其實同佢hehe味勁濃既，食飯又好去廁所又好做咩都孖公仔咁一齊去
但係個下我知道佢只要一諗起女友，我就咩都唔係

之後一段時間想去識既人都同佢差唔多樣